點解日落帝國會成為第二個意大利之歐洲廢爆防護意識

幫冇account嘅朋友post
佢嚮日落國讀書

其實點解d歐洲人咁鐘意管其他人戴唔戴口罩
我見唔止亞洲人戴口罩比人屌，就連d白人自己戴都會比其他人叫佢除，你有自由選擇自己戴唔戴口罩，憑咩唔比其他人戴

佢地係覺得你病就唔應該出門口
咁的確呢個我係認同
但事實背後既原因係
如果佢地真係個個戴
自己就會柒咗 中晒迴力標

不過講真
既然你個frd要on duty
但係又病又要戴口罩
點解唔請假

「Bur for the one about duty, here are something worth to mention
1. For being 'on duty', I don't do much, all I do is siting at the reception
2. I am not ill enough to be off duty」